%\documentclass[12pt,twoside]{report}
%\usepackage[utf8]{inputenc}		% Schriftkodierung dieser Datei: ANSI
%\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage{ngerman,t1enc}			% fÃ¼r deutsche Dokumente
%%\usepackage{english,t1enc}			% for english dokuments
%\usepackage{a4}						% Papierformat: DIN-A4
%\usepackage{cite}
%\usepackage{graphicx}
%\usepackage{cite}
%\usepackage{float}
%
%\begin{document}
%	
	\chapter{Zusammensetzung des Batteriepacks}
	
	Dieses Kapitel beschreibt die Zusammensetzung des Batteriepacks und dessen Komponenten. Der Zusammenbau wird Schritt für Schritt realisiert:
	
	\begin{description}

	\item[Auslegung des Gehäuses]  \hfill \\ Die beiden Gehäuse-Halbschalen werden nebeneinander gelegt (vgl. Abb. \ref{fig:packxy} und \ref{fig:pack2})
	\begin{figure}[H]
		\begin{minipage}{0.4\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=0.8\textwidth]{figures_thesis/aufbau/pack1}
		\caption{Untere Halbschale}
		\label{fig:packxy}
		\end{minipage}
		\begin{minipage}{0.4\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=0.8\textwidth]{figures_thesis/aufbau/pack2}
		\caption{Untere und obere Halbschale}
		\label{fig:pack2}
		\end{minipage}
	\end{figure}
	
	\item[Außenkontakte anbringen]  \hfill \\ Der Außenkontakt ist ein MC4-Stecker mit zwei abgehenden Ringkabelschuhen (Abb.\ref{fig:pack3}). Die MC4-Kontakte werden erst an Halbschale links in die dafür vorgesehenen MC4 - Öffnungen des Packs gesteckt und festgeschraubt (vgl. Abb. \ref{fig:pack4} und \ref{fig:pack5}). Die Ringkabelschuhe werden auf den äußeren Blechschichten im Innenraum des Packs verschraubt (vgl. Abb. \ref{fig:pack6} und \ref{fig:pack7}).
	Anschließend wird noch die Pack Controller - Platine in der äußeren Reihe der Halbschale links, mittig reingesteckt und verschraubt (vgl. Abb. \ref{fig:pack8}).
	
	\begin{figure}[H]
		\hspace*{\fill}
		\includegraphics[width=10cm]{figures_thesis/aufbau/pack3}
		\hspace*{\fill}
		\caption{MC4 Stecker mit Ringkabelschuh}
		\label{fig:pack3}
	\end{figure}
	\begin{figure}[H]
		\hspace*{\fill}
		\includegraphics[width=10cm]{figures_thesis/aufbau/pack4}
		\hspace*{\fill}
		\caption{Angeschraubte MC4 Stecker an Pack}
		\label{fig:pack4}
	\end{figure}
	\begin{figure}[H]
		\hspace*{\fill}
		\includegraphics[width=10cm]{figures_thesis/aufbau/pack5}
		\hspace*{\fill}
		\caption{Zoom: Angeschraubter MC4 Stecker}
		\label{fig:pack5}
	\end{figure}
	\begin{figure}[H]
		\hspace*{\fill}
		\includegraphics[width=10cm]{figures_thesis/aufbau/pack6}
		\hspace*{\fill}
		\caption{Zoom: Ringkabelschuh an Blechen des Packs angeschraubt}
		\label{fig:pack6}
	\end{figure}
	\begin{figure}[H]
		\hspace*{\fill}
		\includegraphics[width=10cm]{figures_thesis/aufbau/pack7}
		\hspace*{\fill}
		\caption{Kompletter Pack mit Außenkontakten verschraubt}
		\label{fig:pack7}
	\end{figure}
	\begin{figure}[H]
		\hspace*{\fill}
		\includegraphics[width=5cm]{figures_thesis/aufbau/pack8}
		\hspace*{\fill}
		\caption{Pack Controller Platine in Außenbereich des Kunststoffs.}
		\label{fig:pack8}
	\end{figure}

	\item[Pack auffüllen]  \hfill \\ Die linke Packhälfte wird anschließend mit Akkuzellen gefüllt, Die Zellen dürfen dabei nicht verpolt werden, jede Reihe muss gegensätzlich zur Reihe davor und danach verpolt werden, um eine Reihenschaltung der Zellen zu generieren (vgl. Abb. \ref{fig:pack9} und \ref{fig:pack10}).  
		
	\begin{figure}[H]
		\begin{minipage}{0.4\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=0.8\textwidth]{figures_thesis/aufbau/pack9}
		\caption{Hälfte der Akkuzellen in Pack. Erst Pluspol oben, dann Minuspol oben usw.}
		\label{fig:pack9}
		\end{minipage}\hfill
		\begin{minipage}{0.4\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=0.8\textwidth]{figures_thesis/aufbau/pack10}
		\caption{Komplette Befüllung des Packs mit Akkuzellen}
		\label{fig:pack10}
		\end{minipage}\hfill
	\end{figure}
	
	\item[Temperatursensoren einbringen]  \hfill \\ Die zwei Temperatursensor - Linien werden in den Pack eingebracht (vgl. Abb. \ref{fig:pack11},\ref{fig:pack12} und \ref{fig:pack13}). Sie werden mäanderförming platziert, dass 4 Zellen einen Sensor umschließen.   

	\begin{figure}[H]
		\hspace*{\fill}
		\includegraphics[width=10cm]{figures_thesis/aufbau/pack11}
		\hspace*{\fill}
		\caption{flex PCB Temperaturstreifen auf Pack}
		\label{fig:pack11}
	\end{figure}
	\begin{figure}[H]
		\hspace*{\fill}
		\includegraphics[width=10cm]{figures_thesis/aufbau/pack12}
		\hspace*{\fill}
		\caption{Eingebrachter flex PCB Streifen in Pack}
		\label{fig:pack12}
	\end{figure}
	\begin{figure}[H]
		\hspace*{\fill}
		\includegraphics[width=10cm]{figures_thesis/aufbau/pack13}
		\hspace*{\fill}
		\caption{Zoom des flex PCB Temperaturstreifens, schwarze ICs sind die Temperatursensoren}
		\label{fig:pack13}
	\end{figure}

	\item[Kommunikation legen]  \hfill \\ Für die Kommunikation müssen die RJ45 Kabel in die vorgesehenen Buchsen der Pack-to-Pack Platine gesteckt werden. Die Enden müssen durch Packschlitze vorne durch gereicht werden (vgl. Abb. \ref{fig:pack14}). 
	
	\begin{figure}[H]
		\hspace*{\fill}
		\includegraphics[width=10cm]{figures_thesis/aufbau/pack14}
		\hspace*{\fill}
		\caption{RJ45 Kommunikationskabel in Pack Controller Platine}
		\label{fig:pack14}
	\end{figure}
	
	\item[Schließen und PCU anbringen]  \hfill \\ Die rechte Halbschale wird umgekehrt auf die linke gesteckt und anschließend verschraubt. (vgl. Abb. \ref{fig:pack15} und \ref{fig:packx}) 
	Danach wird die PCU - Einheit (vgl. Abb. \ref{fig:pack16}) unter Zuhilfenahme des Montage - Werkzeugs (vgl. Abb. \ref{fig:pack17}) in den Batteriepack eingeklemmt. 
	Die Enden des RJ45 Steckers werden an der PCU - Einheit angeschlossen (vgl. Abb. \ref{fig:pack18}).  

	\begin{figure}[H]
		\hspace*{\fill}
		\includegraphics[width=10cm]{figures_thesis/aufbau/pack15}
		\hspace*{\fill}
		\caption{Zusammenklappen des Packs}
		\label{fig:pack15}
	\end{figure}
	\begin{figure}[H]
		\hspace*{\fill}
		\includegraphics[width=10cm]{figures_thesis/aufbau/packx}
		\hspace*{\fill}
		\caption{Verschrauben des Packs}
		\label{fig:packx}
	\end{figure}
	\begin{figure}[H]
		\hspace*{\fill}
		\includegraphics[width=10cm]{figures_thesis/aufbau/pack16}
		\hspace*{\fill}
		\caption{Pack Controller Unit (PCU) vor Pack}
		\label{fig:pack16}
	\end{figure}
	\begin{figure}[H]
		\hspace*{\fill}
		\includegraphics[width=10cm]{figures_thesis/aufbau/pack17}
		\hspace*{\fill}
		\caption{Einbringen der PCU mit Montagewerkzeug}
		\label{fig:pack17}
	\end{figure}
	\begin{figure}[H]
		\hspace*{\fill}
		\includegraphics[width=10cm]{figures_thesis/aufbau/pack18}
		\hspace*{\fill}
		\caption{Verbinden der PCU mit der Kommunikation der Pack Controller Platine}
		\label{fig:pack18}
	\end{figure}

	\item[Abdeckungen anbringen]  \hfill \\ Abschließend werden Abdeckplatten oben und unten verschraubt (vgl. Abb. \ref{fig:pack19}), sowie die blaue Halbschalen über den Pack gesteckt(vgl. Abb. \ref{fig:pack20}).  
	
	\begin{figure}[H]
		\hspace*{\fill}
		\includegraphics[width=10cm]{figures_thesis/aufbau/pack19}
		\hspace*{\fill}
		\caption{Verschrauben der Abdeckplatten oben und unten}
		\label{fig:pack19}
	\end{figure}
	\begin{figure}[H]
		\hspace*{\fill}
		\includegraphics[width=15cm]{figures_thesis/aufbau/pack20}
		\hspace*{\fill}
		\caption{Blaue Halbschalen vorne und hinten am Pack}
		\label{fig:pack20}
	\end{figure}	
			

	\end{description}
	
